番8半唔通頂憑咩番學?

^^

55

順便預習

番幼稚園上晝班就早D訓啦柒頭

ok,sor,咪報串

話畀你媽咪聽

所以通常唔翻

垃圾

[size=4]🚬🚬🚬/size=4]

屌 笑咗 想放大啲emoji

😂

🚬🚬🚬